[雲加]離開你以後未能忘記你

😞

離不開的心卻在逃避

人都走咗

重覆將悲歡刻意淡忘又記起

屌你而家post名打唔到emoji 既😱

冇人理橙

連狗啲屎橋

我當年頂級左翼
見到你呢d垃圾右閘就想笑

立心不良想搞死連登
想連登同其他forum同化 搞大灣區
2和b d post無左國旗
我d post無左emoji
仲有咩特色

我能攻擅守穩坐疤狗正選右閘